{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071639",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 광명소하점"
    },
    "text": "光明ソハ店は毎日08:00~23:00まで営業しています。 アメリカーノは1,500ウォン、ポンクラッシュとキューブラテは3,900ウォン、イチゴラテは3,500ウォン、カフェラテは2,700ウォン、チェリーコック(ICE)とグレープフルーツエード(ICE)は3,500ウォン、レモン/ブルーレモネード(ICE)、マスカットエード(ICE)、ユニコーンマジックエイド(ピンク/ブルー)(ICE)は3,500ウォン、コールドブルーラテは3,800ウォン,ミントカフェモカは4,500ウォン、カフェモカとキャラメルマキアートアメリカーノとミントアメリカーノとミントアメリカーノが3700ウォンです、 ヘーゼルナッツアメリカーノとバニラアメリカーノ、蜂蜜アメリカーノ、カプチーノ、メガリカーノはそれぞれ2700ウォン、3000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "光明ソハ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "光明ソハ店は毎日08:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのアメリカーノの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのポンクラッシュとキューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのポンクラッシュとキューブラテの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのイチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのイチゴラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのカフェラテの価格は2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのチェリーコック(ICE)とグレープフルーツエード(ICE)の価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのチェリーコック(ICE)とグレープフルーツエード(ICE)の価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのレモン/ブルーレモネード(ICE)、マスカットエード(ICE)、ユニコーンマジックエイド(ピンク/ブルー)(ICE)の価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのレモン/ブルーレモネード(ICE)、マスカットエード(ICE)、ユニコーンマジックエイド(ピンク/ブルー)(ICE)の価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのコールドブルーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのコールドブルーラテの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのミントカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのミントカフェモカの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのカフェモカとキャラメルマキアートアメリカーノとミントアメリカーノとミントアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのカフェモカとキャラメルマキアートアメリカーノとミントアメリカーノとミントアメリカーノの価格は3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "光明ソハ店でのヘーゼルナッツアメリカーノとバニラアメリカーノ、蜂蜜アメリカーノ、カプチーノ、メガリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "光明ソハ店でのヘーゼルナッツアメリカーノとバニラアメリカーノ、蜂蜜アメリカーノ、カプチーノ、メガリカーノの価格はそれぞれ2700ウォン、3000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 662
    }
}